[1q]娛台巴打猜一角色

日日係到老婆仔老婆仔

腸

弱智狗

真

好多人都係喎

你走唔甩啦老友